有無人覺得譚仔米線好謙虛

譚仔嘅小辣等於其他食店嘅大辣
中辣人哋嘅特辣
大辣直頭食到人入醫院

第一次食譚仔真係會低估佢嘅戰力

渣ga

特辣